有無手足打算玩smash and magic

玩既話搵搵我

有無教學

有，想知乜

隔離爆左第一個po啦

我要招待馬，唔想自己刷

4星限

正唔正？

繼天堂2之後樓主又推介伏game

唔識睇，幫下眼

正呀

限定角係左上有得睇，上面個網有評給，理論上刷到雙S可開

卡勞重刷搵我ok?想拎野

ok啊

重刷完仲衰左

我都刷左1日😂唔想成日刷咪刷隻S算

頭寒了